都殺到埋身 仲講股講女講動漫

連啲聯署咁基本都簽唔到

以前邊洗人催三催四

講緊手足歸位喇大家

醒喇

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

咁串